原來依家文書機嚟講，8gb ram真係唔夠用架，求其去chrome開三十幾個tab已經記憶體不足

想要夠用真係要16gb ram

用FIREFOX

用唔慣啦

8gb X 2 ram依家公廁價

FIREFOX 30個TAB都crash la

公司機得4GB
買演唱會飛開百幾個TAB都冇事

閂咁 d tab

首先點解要開廿幾三十個tab先

原來依家文書機嚟講，16gb ram真係唔夠用架，求其去chrome開六十幾個tab已經記憶體不足

其實都好平常
硬件既進步方便用戶先係正確
以前就話就住就住
而家new window 開唔同野再new tab 做同一樣野
又想HOLD住個頁唔關咗佢
相信都唔少人係咁

32......一百二十幾..........

有時SAVE哂啲漫畫
一次過開成40個tab 冇更新就關
咁本身可能都有十幾個開緊
一野開成50幾個

裝咗 adblock origin 未呀，有時啲廣告又片又剩好 chur ram

轉用EDGE咪得

又係CHROME底

用落同chrome無分別 extension又可以照用

但食RAM量差天共地

win7裝唔到

edge

平時慣開十個內
8gb左右
我有16gb仲可能開多堆

不嬲唔明點解開幾個tab都要咁多GB ，啲memory到底有幾多用咗去邊？

混亂師

廣告

我嗰部真文書機得4G